+完25%，香港樓價係咪會狂升

D大陸佬將大陸d錢經地下錢莊搬晒黎香港 ？

未破產就係

On9
香港股市同支那買埋咁多美債，今次加25%
美債仲唔大升變相香港有錢人更有錢、支那更有錢
樓市唔升就奇

芷your黨

搬落黎做乜
貪逃犯條例過左之後轉個頭又送番上去？

on9, 你搵一個樓價唔升既理由我
係無呀!

香港居住價值變為0 只有大跌

（擠逼居住環境是不會令樓市大升的，否則世界已冇窮國）

送終法

係呀，有買趁手

移交條例通過，有錢佬走佬，商家佬走，共產黨員走佬
樓價就狂跌

仲有其他國家d人會走

根本係

你估真係擠逼而導致樓價升咩

仲有 反對個班人起碼揸住1層樓係手，為左層樓老西都反對啦

第一次改名,實在忍唔住

+25%，消除不穏定因素，升。
唔加25%，消除巿場擔心情緒，升。
加一半，比預期加幅低，升。